拿撲迪：邊撚個係eric？

Eric條友抵能死
25狗到唔能續約返巴塞
養唔能熟

Eric Garcia??

Aymeric Laporte

I’m eric laporte

Aymeric Laporte has changed his Twitter name to “I’m’Eric Laporte” after a fan thought that’s what “Aymeric” stood for 😂

痴撚線

好無厘頭

JM9

個日見到拿樸迪條友好串
叫佢Eric唔認我

幾好笑

Amazon 有個官方acc都改咗做I’m’Azon

一直都覺得佢個名好難記
而家即刻易記咗

算

屌你老母俾狗屌

笑死